來生不做香港人

雲加係我既一個夢想
我想做雲加
老豆係足球隊教練 自細接觸足球
長大成人後 好理所當然咁緊係係法甲踢
拎埋法甲冠軍 3年後做教練
用大學讀番泥既商業知識運用
成功做到今時今日

之前既我從未諗過 其實雲加都只係收錢打份工
重要係自己興趣同專長
可能係身為香港人既我 根本唔應該有咁諗法
睇波?
連睇住部電視既時間都無呀
再諗一諗睇波係雲加法國人眼中 睇波仲可以係入場睇

可惜香港一直固步自封 利用回歸前既優勢
身為香港人已係唔係咩光榮既野
想當年豆丁個陣同父母去大陸玩 佢地見到我地副黑超
就會彎低腰 笑笑口 個時仲覺得大陸人咁好客既
而家香港人 三隻字 已經由形容詞變番做名詞

究竟香港幾時會發展運動 音樂 藝術 文化
收到呢個回歸爛尾project 身為90後既我講唔出改變香港呢d大話
只係好希望下一代既下一代唔會無限輪回
有時真係唔到你唔認 好快中國就會完爆香港
一日150個 加上有腦小小既真香港人唔會生
參考
香港好快都會變為中國 唔好再對中國咁敵意
事實就係事實 我都唔想做中國人

大陸佬要谷gdp 大量做 咪買下
其實中國好多野已經做得比香港好
好既咪要左佢
屌大陸都係不文明行為 其實文化低都係佢地係低知識人士
未來既呢班中國人同香港一樣番學 學琴補習
佢地會係00/10後們既同事
學下上流白人 口講平等
其實邊個先做大 心知吐明既諗法
最緊要接納學習先會進步 改變到
不過我知道有腦小小既先會睇到落泥
班友一早上一頁左

呀係啦 雲加其實係個 米9洋陽
唔好意思呀 又ff左自己係雲加 人地法國佬係法國英國又邊有係香港咁興香

樓主有冇興趣投身電影業， 我覺得你有潛質做第二個王家衛

點樣投
對未來未有太多諗法